共黨政府利用疫情清算市民

如題，而家睇住頭條俾人圍、黑警周圍公報私仇、二千幾億話話過就過、隨時23條都過埋...

其實疫情愈長，真係對政權百利而無害，又無反對行為，想點就點。
而家仲要成功製造輿論「出街就係播毒自私撚」，簡直係禁住嚟砌
我會形容，疫情就好似手足、香港市民過往嘅抗爭一樣，佢哋只要維持到個疫情which is足以令人唔出街+相信唔可以出街，基本上已進入無人之境，為所欲為。

講咗咁耐廢話，其實個post係真係無實際建議，只係希望有智者帶領下大家，仲可以點做...

其實有冇疫情佢哋都係咁架啦